[黑衫必死] 阿爺最怕冇面

話比大家知阿爺落哂命令要林鄭係十月一日前必須解決當前亂局
所以唔理乜野手法除左動用解放軍之外所有方法都可以用，可以做
阿爺撐大腰
自古以黎中國人最要面
十月一號國慶如果因為人權，自由問題等等既野
被國際輿論譴責而邀請唔到其他國家嚟撐場真係唔知會嬲到點
政府十月一號回應到訴求當然好
但回應唔到大家十月一號應該清楚明白要點做

中國人最愛就係面子

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

除左譴責，佢仲可以點？

講撚左幾多次呀 爺你老尾呀 你自己諗老共做呀爺咪撚燒埋我地呀

咁不如 全國禁穿 黑衫咪得囉 同全國 禁黃色野一樣

唔知會嬲到點架
掉國旗落海都唔知會嬲到點架，最後咪強烈譴責囉